[你哋畀人撚緊啦傻鳩]移交逃犯係林鄭嘅議題；保護、捍衞根本嘅「制度」先係我哋嘅議題。

成日話防人哋帶風向，依家入咗人哋隻game都唔撚知。醒下啦撚樣。

醒下啦撚樣。

個end從來都唔係陳同佳，陳同佳係林鄭用嚟追求扭曲制度嘅means，佢嘅end係要扭曲制度，創造另一項行使權力嘅名義。而我哋嘅end就係要保護、捍衞制度，而且要更進一步創造民主嘅制度。

雙普選呀，民主制度呀，自由呀，正義呀……

雙普選呀撚樣

推撚到你班撚樣見到

721要人。